(粵語歌達人入) 有冇人大概知呢首係咩歌?

歌詞大概係咁 修夫基 痛恨你 修夫基 掛念你

有底線大概正確

類似何韻詩唱

唔該＿

咁似玉蝴蝶

玉蝴蝶？？

thx